銀魂敗筆係唔係鎖血同太長氣?

鎖血誇張過妖尾 咀遁勁過火影

應該係殺左將軍

完結篇太長太貪心
Jump漫畫嘅通病
明明以前銀魂嘅優點就係爽快
要感動兩三話都搞得掂
好似沖田總悟家姐果幾話咁

打虛太長氣

結局唔明點解要賴死唔走
講真完得好好睇睇遲d出下後記日常仲好啦

最後d大道理拖太長
以前一篇短短地最後講幾句中二道理好好j
之後集集都咁樣好撚悶

追到無心機睇，好似以前甘出番啲短故咪幾好

猩猩打死唔完
玩死自己

唔好再講啦

唔係

銀魂嘅敗筆係無真正嘅奸角，幾乎所有角色都立即變白又得

好憎啲死唔斷氣嘅boss, 七大罪又係